「慎入」有冇人知呢啲係咩蟲？

喺廁所發現嘅，發現嗰陣仲生勾勾喺度郁

蚊

烏繩仔

屋企廁所？

仆街，望完張相嘔左落個電話度

蛆，屍水

寄生蟲
睇嚟樓主餵到佢哋肥肥白白

蚊幼蟲

蛾蚋嘅幼蟲？
即係有時喺廁所見到好細粒識飛嘅蟲

下世小心d

白飯魚炸香餸白飯好好味